有冇巴打做過GID呢間保安公司？

Fb見到人工唔錯

實情係點？